求機場T2巴絲打幫手

今日喺T2跌左個cardholder

米色嘅Jack Wills Cardholder
唔係咩貴野但係有紀念價值
入面有張 你的名字嘅戲飛 學生證 學生八達通
跪求巴絲幫手留意下...
已經去左失物認領處同埋沿路搵過
感謝大家

幫推
有入過Check point?
問班保安仔

剛剛係T2走
唔多覺

星期五返工再幫你留意下
得閒就打去失物電話狂問